張建宗拒絕安排高鐵乘客申報健康 一日後香港有確診個案 懷疑經高鐵入境

你班香港高官幾時死？
切腹謝罪啦屌你老母

幾時封關口呀

人地攬炒派手足

垃圾高官全部都要死

屌你老母
根本全世界都知點做
就係你班撚屌唔撚做

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

攬炒之父
港獨之母
得一可得天下

香港D防疫指施做少過張建宗D頭髮
我真係屌佢老母

你見宗仔以身作則周圍傳病就知佢攬炒派啦

林鄭： 依個係制度嘅錯，所有高官都無問題
或
林鄭： 現行制度做唔到封站，只可以大家小心身體

總結：只要唔係高官中招就可以了

至少都要封左高鐵站消毒啦下話？

屌佢老味
張建宗出黎講兩句啦仆街冚家剷

去政總「和你吐」

異曲同工

張建宗就表示，如果所有搭高鐵的乘客都要填寫健康申報表，會有壞處：「人流會開始多，聚集上來如果空氣不清新，感染機會就會增加」。張建宗表示，現時在高鐵站設置體溫檢測即可，但政府會密切留意情況，「有需要就一步步去做」。

屌你老母
快D切腹死

即刻掌佢個臭鳩嘴

張建宗我 DLLM

害死港人

推

condom黎姐

呢個正一仆街陷家產

每日高鐵一車車咁入來
都好似拎D病毒中出香港咁

每日 2車

每日兩Q 賓周都損

捉班狗官上武漢 成班無腦

留名睇班高官中招
班官好鐘意搭膠鐵

不論黃藍

垃圾高官無視香港人健康、性命

病毒好公平
會感染黃 都會感染藍
會感染有錢人 都會感染窮人

根本就無支持呢個無能政府既理由

死狗官 奶共重要過香港

一早講撚左

宗仔好耶！

香港班司長都係賤種黎 越叫佢行佢越要坐 永遠同市民對著幹

Draw Card啦八婆！

政府又輸民意

好快, 香港就會被全世界封

你肯去死未呀張生？
自盡謝罪啦垃圾

連武漢旅遊警示都冇

宗仔忍左條7婆好耐
上次721想道歉仲話9我
今次你拆啦 我唔玩啦

大把大把車埋去

一日喺支那之下，一日香港人嘅性命財產都唔會受重視

冇主權就係咁 只會繼續被一班賣港賊出賣香港利益

問題係澳門都好過香港呀⋯⋯

真係痴撚線

垃圾官

有咳就要去警署

身為公僕，服務大眾，好應該企喺前綫接待高鐵旅客，握手歡迎

為咗政治正確打撚死都唔封關

成班奶共冚家產

佢地唔撚配切腹 武士先有資格 佢地屎都不如

切腹 係需要莫大嘅勇氣 佢地班友 有人介錯都唔肯啦

廢老自己都咳啦

叫佢出嚟解釋啦

屌你老母
食屎狗

到時香港真係有本地個案 哩條仆街就係始作俑者

懷疑係個局黎

佢哋自己中招個下未又係condom

唔獨立係咁架啦

講真 要申報都係無撚用 班冚家剷咁撚無恥 發燒都要周圍走傳染俾人既 佢會話你聽自己有病?

鎖國就有用

車上面填唔得？
唔得嘅話，封站囉

和你病

人地中招都得睇私家醫生好靚藥好返機會多過你蟻民多多聲

香港從來無天災 只有人禍

回力鏢

台灣：虛報會罰十五萬

建議全部高官去膠鐵站企一日

港共班仆街死十次都唔夠啦

真

一日回力鏢

送條撚樣去搭高鐵啦

香港高官真係得啖笑
班仆街幾時病撚死

屌佢老母
獨立之後第一個清算呢條撚樣

高官有料

呢鋪佢真係柒到冇朋友，燈過燒山

轉個頭改口㗎啦
你覺得正苦會行先一步咩 出現個案咪做囉 同支那無分別

唔係燈唔燈既問題
全世界都知高鐵係無掩雞籠
係香港政府死都唔做野
咁出事就係必然嘅結果

佢本人都咳緊 仲要拒絕上罩 身邊人自求多福

藍屍表示永遠支持港共中共

呢班高官真係話知我地基層市民死幾多人 總知佢唔會搭地鐵 落旺角 入急症 屋企洗到無塵環境咁
肺炎？唔關我事

屌你老母張建宗真係一個堅仆街

咁當然啦，每次都係舐咗嘢先識驚

上面班狗官都知大鑊
香港垃圾仲奶到雪雪聲

將見終

其實關唔關一地兩檢事？

港共根本無權叫人申報健康 因為香港月台計中國 中國境內去中國境內無可能要求人填咩申報表 如港共叫人填申報表就等於搞港獨 就好似你係荃灣去元朗 元朗人無資格叫我地填申報表
所以一國兩制喎病情都無得你控制呀

高鐵同其他邊境口岸一樣咁緊要 佢都可以話無需申報 你就知呢班政務官係唔理我地死活

佢地心諗：我地個個專車接送，住低密度豪宅，死你至賤民咋嘛

香港班膠官比我感覺係見步行步
等有人奶野先繼續加強措施 而唔係事前加強左先
好似一班奴隸聽大陸order之後先做野

仲有呢個陳漢儀 一樣咁仆街

真攬炒
長假期尖沙咀旺角旅遊區應該搞得掂

上水方面要問下巴曲頭要點樣攬炒法

屌你老味仲好意思話因為多人會令傳染機會增加，所以唔需要喺高鐵實行健康申報

點解要俾呢班仆街做官

武漢肺炎 香港封關

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

成功攬炒

不嬲話班官on9
點知佢地真係咁on9

香港嘅千古罪人=支共&支共走狗

用緊急法係站外設關口咪得

班狗官好似想趁呢個機會整死香港人咁

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

垃圾政府想整死香港人

你係咪用緊急法搞港獨？

屌你老母張建宗出黎交代啦

到依家仲叫政府交代

屌你民記 議員開記招直接屌柒政府為左中共政權 行動遲緩 連醫護撥款都柒過閪

柴佢台啦 交代

設關都冇用 澳門有個中左招都可以唔發燒
除左封關乜都係把撚

文宣文宣

經歷過沙士，藍絲都會屌

建議將來如果有巴打中招，一定要去傳染晒比班狗官的家人

[img]/

張建宗好波,直追林鄭

祝佢冚家感染病毒死

岩岩呢個時候 係機會拉攏多d人

班狗官真喺柒撚到仆街 又廢又垃圾 成班傻鳩幾時落地獄

點解唔使問責下台？

屌佢老母澳門果單冇發燒都話有肺炎點計先，香港人一定要發起封關、排支那行動屋企有害蟲唔趕走佢仲養佢醫佢?

本末倒置，垃圾人種。

天滅中共